保持警覺,切勿掉以輕心

保持警覺,切勿掉以輕心

小心暗門, 留意身邊事物

D狗既佈署一定好嚴密, 各位小心

哨兵, 支援 亦相當緊要

如非必要, 勿坐黨鐵